［十月新番］在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼 第三季 跪求不要崩

「怪獸……維維爾？」
進軍地下城新樓層區域「大樹迷宮」的貝爾，
邂逅了龍族少女薇妮。
貝爾決心保護會操人語、被人與怪物雙雙襲擊的孤獨少女，然而……
「龍女啊──好久沒遇到這種上等貨了。」
殘暴狩獵者們的魔手悄悄進逼，人與怪物的摩擦無從顛覆，
而公會的真正主宰也開始行動。
為了一個龍族少女，都市陷入滿城風雨。
震撼人、怪物與諸神的異常狀況──直擊地下城怪異事件的迷宮譚第九彈！
「貝爾……我最喜歡你了。」
這是由少年踏出軌跡、女神所紀錄下來的 ──【眷族神話】──

［STAFF］
原作：大森藤ノ
（ＧＡ文庫/SBクリエイティブ刊）
角色原案：ヤスダスズヒト
監督：橘 秀樹
系列構成：白根秀樹
角色設計：木本茂樹
音響監督 ：明田川 仁
音楽：井内啓二
動畫製作：J.C.STAFF

［CAST］
貝爾·克朗尼：松岡禎丞
赫斯緹雅：水瀬いのり
莉莉露卡·厄德：内田真礼
韋爾夫·克羅佐：細谷佳正
倭·命：赤﨑千夏
三條野·春姬：千菅春香
琉·璃昂 ：早見沙織
艾絲·華倫斯坦：大西沙織
薇妮：日高里菜

［PV］

［官網］

聽日 期待

未睇先估崩撚硬

又有神演技睇

等咗好耐

真女主再出場

今季唔會崩架
大家比d信念

牛妹？第一次出場嚟

薇妮好想瘋狂保護佢

轉生前都計

係咪今晚第一集？

上季崩到傻今季係咪都係同一間

香港係黃Viu播？

文戲做得好好睇睇就算 期望唔大

無山川吉樹係咁先

邊到有得睇

希望可以比返s1打牛同最後英雄一擊嗰種感動我

有啲難度

有了viutv

貝爾越後越型
但係第2季感受唔到乜嘢成長
又做唔到小說果種緊張感
希望第3季好D
最期望係第4季琉BB

第一季打牛真係睇幾多次都咁正

第三季對主角成長刻畫得最多
希望今季唔好skip咁多角色既內心獨白啦

地錯死忠lm

呢兩日咁多新番播嘅
日日兩三套

第一集好正
不過小說已經唔記得曬

無re呢套可以頂下癮

JC
whitefox拍re zero 真係好正

想睇琉BB平地摔

viu又買左

今季幾有趣 主角過底去怪獸哥邊手機冒險者

仲要有其他怪獸同伴
雖然直覺話我知 怪獸應該會存檔死清光

今集ed劍姫攞把劍指住貝爾
唔通會因為monster嘅立場不同而對峙？
見女神大人好似知啲嘢
好少對貝爾帶翻嚟嘅女咁好
然後ed最尾有啲似成個family為咗龍女而敵對全部人嘅feel

砲姐雖然幾次延期
但成季都好正喎

地錯有第1季嘅質素已經收貨
當年都係睇完動畫先補小說
不過可能就係睇完小說先覺得差
原作黨好難滿足

砲姐季季都咁高質
地下城我覺得除咗劇場版都好睇

好好珍惜劍姬既畫面

劍姫除咗救貝爾同教劍
一向都路人feel

咪係
都唔知主角鍾意佢d咩
有得屌 一定屌神

女神大人
狐女同佢個frd都正
餐廳女又正

貧賤之交不可忘
女神同你一齊訓街

好似調轉咗 係陪女神訓街

真係癲 堂堂一個女神話一齊私奔逃走
為咗男主咩都唔要
雖然贏咗
但都希望男主擺佢第一

龍女最後會入隊

唔好崩呀
最神最好睇最感動主角最成長嘅一章呀
崩嘅話可以棄了 唔值得睇完盞嬲

天降系一向贏面大
大把青梅竹馬仆心仆命都係得個吉

呢到講小說內容係咪都要加密

但真係好期待最尾果場戰鬥

巴打加密少左一重

通常啲青梅竹馬都唔正
但呢套除咗莉莉個個都正過劍娪喎

兩季同外傳都崩哂
不期不待 不受傷害

第一季還好
第二季個戰爭遊戲

莉莉識變身 玩到好多野喎
講起上黎由頭倒貼到尾果類女角有冇贏過
好彩呢套應該會開後宮

男主木頭人 正人君子唔知會唔會

阿爺由細教佢去地下城就係要媾女
又唔係現代背景 冇理由唔開

劍姬明明勁正 正傳冇咁多多寫劍姬內心獨白
睇過冇可能唔鍾意劍姬 你地真係唔識貨

奧丁識玩
笑死

真係冇睇過
不過另一個咩美人嘅女神都正

貝爾依家幾lv

動畫係3

變身有限制，只可以變到同佢差唔多體型嘅，所以都係冇得玩

外傳無第二季

唉屌
睇完第一集,成集就係快飛讀劇情

99

依家唔快 今季爛硬尾
期待下後面

小說呢

但係我100lv封咗頂啦喎

可以升5但未升

點解咁on9唔跟小說

我以為你問小說（第十六卷）最新佢幾Lv
依家動畫做緊第九卷，佢3Lv

充值vip14可以突破100lv

宙斯喎大佬

上季停係邊？ 唔係太記得劇情
一開波就汁咗隻小龍女

希望去到打牛到完，唔好係skip 野

明明次次隻game人氣投票
次次第一

浪~~o~o~o~o漫

第一集暫時收貨
照呢個進度應該3-4集完到第九卷

16卷試閱

薇妮好可愛
好溫馨
希望唔好虐心

想快啲出小說多啲

第17卷隨時出得
大森本身交左600定800頁比出版社出16 17

收狐女

已經遲咗幾個月

出版社問題 應該想等埋動畫先出
16 17 2期稿大森一早交左
仲有時間寫手遊劇情

今季幾集 得12集GE話夠做幾多
CUT撚到成PAT屎咁不如咪做啦

我上神幫我搞緊啦

係得12

講起呢樣野 其實好多人都有懷疑
上神係咪偷用神力幫貝爾先升得咁快

正

bug技

你靠乳繩神 不如 自己去地下城升lv
佢d債到人類死都未還完

今季啲打戲會係點
上季好差

下，啲錢咪又係我俾佢，仲有我都封左頂仲點刷怪升Lv，要靠課金突破Lv，仲有我上神無差人錢喎，你係咪認錯人。

記得第2季好似好垃圾
飛住咁睇

第一集好似開咗2倍速睇咁

第一集畫好靚
希望遲下打鬥都keep到
上季節奏出哂事又崩
希望有生之年睇到lion個段

戰爭遊戲同打娼婦既戲玉都做得好差
冇哂絕望感

12真係要飛住黎做

超炮先係親女兒
地下城係野仔

野仔都係仔
一山還有一山低

但睇完第一集 都係好期待
好怕3個月後 燈撚死自己

打黑歌先型
儲氣

龍女篇

龍女篇3卷？
差唔多啦

想問下希兒係咩身份

呢個明明已經好耐之前

16 就黎出了

一個最大嘅謎，17卷可能會透露少少

出左都要等翻譯

變呢隻

呢季好慘下

無玩驚依家玩會否太遲

可愛

Husky巴無睇呢套？

我玩過
覺得唔係好好玩 又好食課金
不過佢今年週年慶d劇情好似好好睇
上年都係

小說已經唔記得左,有無有睇小說既答一下

第二話預告

[member]

應該要下季

我建議係睇劇情唔好玩..用佢D免費角就夠你睇哂劇情
課金PVP GAME 真係唔撚好掂

不過劍姬個用法係bug啫

我係上youtube睇晒劇情就算,唔玩

你當係game入面D飾品類就得
效果大概係幫擋一下致命魔法傷害之類
貝爾硬食太陽神寵兒招魔法無即時收皮就係個飾品幫擋

亂源眷族

我覺得係reference 神話入面freya 扑咗四個
矮人拎番嚟個條鏈

半裸=/=男人

至少要睇2同3周年劇情

我淨係睇左阿爾戈個個

我唔玩，但係一到周年就課個飯盒
當俾錢買小說

邊有女人會裸上身㗎

後宮番你唔當佢係女人會變基post嫁

仲未有時間睇，個op真咪真係之前放出嚟果個咁撚樣

麼德先係真愛

係,

咁競敵可以係男

堅驚，將期望再調低d

lm

旅神畫面
露露涅同阿絲菲中間個隻係乜水?
仲有迷你妖精係新角色?

迷你妖精你係講去酒吧聽情報嗰個？
係嘅話罰你重睇今集

睇完第一集 決定小說再從頭第一集 J回味一次

睇完都唔知喎
有諗過係莉莉變
但唔肯定

op好差？ 記得第一二季得係差唔多
jc做得都唔會太好

貝爾君～

係莉莉變

第二季op畫得好神
今季op感覺好唔連貫 不過歌幾好聽

好吵

點解3季op都搵井口唱
無一季好聽個下死

下=.=?

因為井口間唱片公司係華納唱片
呢套野係華納打本

井口難聽？

井口都反

其實大森係男定女

睇完第三季第一集，作畫唔差喎，不過龍女太蘿莉

乳神不了
鐘意聽荷米斯叫貝爾君

果然係jc親生仔 d作畫同魔禁3約戰3兩個次元

打戲先見真章
JC就咁畫下女係唔差，好似食戟咁

貝爾瘟瘟上癮
上次救左隻春雞
今季就救龍女

佢老豆老母D基因太勁

龍女係人為產物？

寫包單一定唔會崩

話哂親生仔

除左韋爾夫邊有人搞得惦龍族指甲

在地下城搵女是否搞錯了什麼

咁點解殺殺下人變到有知性？

我諗叫佢地做地下城癌細胞會貼切啲

不如你重睇啦

莉莉說出大道理.........

試下唔係龍女..係龍婆........?
貝爾晨早殺Q咗佢lu

一定啦

莉莉真係好鬼小心眼

原來木棉花有第一季可重溫...
(最鐘意呢集......同超炮2 有D似)

莉莉真係好醒....睇穿曬貝爾

佢唔小心眼，貝爾一早可以食穀種

眷族入面點都要有個人扮醜人

真扎

我又諗起張相

呢集差個收尾 del哂台詞啱啱好

最愛莉莉

呢兩季個劇情都係救新女

春雞真係好正

今次條女有D趕客

條尾

有下季既話都係救女

季季都係救女
莉莉算唔算比人救2次 (第1季 , 戰爭遊戲)

可愛樣

好撚淫

第二季垃圾到不得了

希望今季好D

10月14日出16卷

龍女味全祼囉牛身為怪物半祼有幾出奇

嗰時佢啱啱出世，後尾都有著件袍

隻怪物如果係男, 貝爾一定唔會救

真

想佢bd特典出鬼屋外傳 廣播劇

手機game出外傳6

等外傳9

好鐘意呢個劍姬

16

我的琉
幾時安排佢改宗呀

睇完三周年唔想佢改宗
直接叫正義女神返黎啦

改埋真係滅族

貝爾團隊欠矮人同獸人

春姬咪係獸人囉

咁欠矮人，希望不會是女矮人啦，因為太樣衰啦

差個坦就真嘅

韋爾夫算半個

依家應該半個都做唔到
再下d層次lv2好難坦 用魔劍做輸出算啦

都係同人組隊架啦

櫻花

女矮人=靑蛙

椿咪半矮人

亞馬遜黎

櫻花lv,跟唔上啦 中層或者可以頂得下既

咁高仲叫矮人

黑gel 辣妹feel

混血係咁嫁啦
起碼都唔差先啦 又lv5

但未試過同貝爾組隊

卡珊咪奶媽
貝爾一定係同米嚇 建雷 佢地聯合遠征嫁啦
貝 韋 春 莉 命
娜札 卡珊 達芙妮
櫻花 千草
仲可以搵酒館娘
黑拳 黑貓 戰車個妹 琉
仲可以搵埋荷米斯幫手 阿伊莎

外傳12 聯合打算唔算

娜札 都唔落得地下城

其實加埋異端兒一定夠做
同埋想再落深層一定係同洛基班人一齊

到時又會搵埋阿蜜德
話是話阿蜜德都係得lv2
所以只要唔係打前衛 ，技係重要過lv

超過動畫的劇透要加密

有武神之技同等級昇華既話睇落都有接近lv4既力量

亞伊沙？

上神大人冇乜升級

種田歸位未

唔會返呢套野，川澄綾子keep住配幾好
有老母味

冇家暴冇得升能力值

Jc 2套 種田x大西都斷左

放心 if路線 比家暴更慘

點睇都係一孩政策，縱到仆街

今晚 ？

LM

ED好正
D Failmy可以拎黎做Wallpaper

貝爾嘅掙扎先係最好睇

掙扎完 睇到佢點下決心去做自己覺得岩既野
真係好撚熱血

動畫個做法會cut晒

之後劇情發展

話是話鳥人唔係講野唔正嫁啦
定係我睇翻譯鳩翻？

鳥人好索，好好J

第二集明明知道劇情
依然睇到好撚sad

好似唔係公會任

勇者委托 ，好似係

邊個話三季垃圾
兩集都高水準

重睇未

貝爾少左內心戲差咁啲囉

打牛呢個又係轉捩點黎

23分鐘無可能做得晒啦

越後面越虐

以貝爾個升LV速度
升到LV7果時班隊友都係得LV2LV3,個家族仲要咁細,遠征除左大集合全部FD子家族一齊去,唔係都唔知點繼續玩

鳩UP,貝爾同佢班戰友差距太大,雖然有萬寶錘強制幫隊友,但個差距都係太大,除非之後又有新BUG技俾佢地TEAM人

盾勇我自己睇晒WEB版就算
聽人講槍勇好似幾好睇

我無睇外傳

12唔睇真係哂料

邊有得唔斬,果邊情報量仲大過呢套
唔斬既話小說黨都可能睇唔明,依家節奏明快得黎所有重點都講到,好少有咁多資訊量既小說做到好似RE0咁好,通常都係講到1999咁唔撚知佢想點

地城今篇得3卷
Re0有6卷

題外話
地錯漫畫重新搵左第二個黎畫 由春姬篇開始

動畫好難傳達呢啲資訊

鬼叫人地隔離6卷先講得完一個chapter咩,情報就係咁大

唔是劇透其實唔洗隱藏喎,劇透先要

原來好多人都有睇RE0

霸權通常個個都有睇
係得刀劍做到咁撚柒

地錯>all

根本係柒

點做都係咁

刀劍就係唔識講故事,將小說d內容有乜野就照搬塞返曬入去就當做左既垃圾番表表者
re0就係動畫班編劇有睇熟曬小說,重新諗過曬要點講先可以令到觀眾覺得好睇又吸收到佢想表達俾你既情報唔會睇到1999,高下立見

其實做咩要收埋
話係地面揾到既咪得囉

其實地面一樣有怪物
一比人見到一定比人殺

交俾迦尼薩

全部都加密

我都好想唔加密咁傾

動畫根本冇野好講
根本做爛

地錯動畫你唔會睇對原作補強、修正

呢啲野你要係game先有

game 3周年 阿爾戈
仲有補動畫少左既野

cut得太多野啦
動畫黨睇到R晒頭

『喋るモンスター』は
ウィーネなどを除いてカタコトが多い設定ですが、
キャストさんに演じてもらうにあたってイントネーション等で混乱を招く恐れがあったので、通常の発音でオーダーさせて頂きました。

「會說話的怪物」在設定上除了ウィーネ等特例多數都是生硬的片語
但由聲優實際演出時為了避免產生混亂就請他們以普通的發音來配音

睇下動畫個細節要求
細節決定一切

咁又唔好咁講 今季都係做左兩集姐
大家對jc真係好冇信心
不過經過上一季之後
身為原作黨既我已經冇所謂了
只係希望鍾意既角色識郁就夠
就算佢點做爛我都會無限支持
不過講起 我覺得呢季頭兩集都尚算可以啦
見到好多人講最大問題都係貝爾打怪果陣冇好明顯咁講點解佢會停曬手
我唔知動畫黨點睇 但可能我睇過小說 自行腦補左 又好似冇咩呢種感覺
同埋今集講龍女救人都要比人掉石仔我都好投入到
希望動畫黨/新入坑既人唔好比d睇衰今季既人趕走
睇埋落去先 真係做得差先屌

暫時都ok既

睇到R曬頭就上黎一齊傾記得唔准棄坑

點會棄

之後係克洛洛斯幫助入地城搵到識講人話既蜥蜴人同埋其他怪

load 左一陣邊個係克洛洛斯
你都唔算仆街

好似記錯名

以八歲的年紀打平歷史紀錄，僅花一年的時間便升級為Lv.2

想講大森好似開左新野

「ダンジョンに出会いを求めるのは間違っているだろうか」大森藤ノ氏原作『杖と魔法のウィストリア』が別冊少年マガジンにて連載開始
2021/1月号より。
画 青井聖

河馬化了

數據要有一項上D先滿足基本升級條件，艾絲仲差好遠，同埋洛基眷族就算有得升都會練爆一項能力先升

貝爾落唔到手唔係因為隻怪生得似薇妮咩？

利申：純動黨

係開始覺得啲怪物=薇妮=人
殺怪物就感覺變左殺人咁
開始猶豫

小說果隻係獨角兔嚟

其實想貝爾同琉一齊，但精靈太長壽，不可能永遠在一起，都係揀番人類既希兒適合一些

後宮咪得

琉啦
唯一男性可以接觸佢

琉bb

希兒唔會容許

認真 咁多個入面我都想係琉

都幾肯定結局係冇正宮

最緊要希兒唔係同美神有其他特別關係

由第一集已經講左係為左開後宮先黎

有冇source可以睇

大森Twitter

學野小唔好要求咁高

龍女同第二季隻狐女
都係差唔多內容
好似動物收容所咁的日常番
好睇又唔係唔好睇又唔算
同re0差好遠

差好遠wo

想得太簡單
條女屌整都係廿幾歲
反而可以到老

純動畫黨邊方面

雖然一樣係救
但佢今次救既係自古以來被視為惡既怪物
相對會寫多好多唔同立場既矛盾
慢慢睇埋落去就知架啦 今季理應應該好神
（希望我唔會好似刀劍fans咁講下集開始好睇講到成季完埋）

解釋咁多做乜 由佢啦

其實佢地都幾登對，雖然希兒唔係冒險者

入到嚟8成都係加密
貝爾又執咗條女返嚟係咪一季執一條女返嚟然後壯大familia
隻龍女仲要咁黐身得唔得㗎

原作黨好難睇到R晒頭既咁又

老老竇竇好多加密係因為好多原作黨
加上現實有好多人 睇完第一二季之後走去睇小說
其實有幾多人會係純動畫黨

我自己就係睇漫畫再睇小說
為左唔劇透比動漫黨既唯有加密

我係純動畫黨
睇咗頭兩季都係冇咩興趣追小說

我都覺得有d奇怪 明明我記得鳥人講野唔正
但係我睇返小說鳥人第一次見到貝爾講野係正常
不過暫時仲未有其他戲份
本身都有d期待鳥人d 細路仔講野mode e家咁睇應該唔會有

點解會有咁嘅結論

希兒俾艾絲打沉左啦

其實真係全部小朋友，好似最大都係五歲

第一季我自己幾滿意
第2季就覺得失望加趕客
其實呢季可以吸引返d人

等睇16卷希兒咸魚翻生

其實有神既恩惠人類都可以好長命
精靈同人既愛唔算可悲
神同人既相愛先係悲劇
之前乳神同貝爾有講過呢d話題

邊度有呀？

佢地交流對像淨係自己圍內加賢者
其實佢地唔識正常講野先係岩

你冇聽過乜嘢叫梅普露咩

笑究極bug角

去聽艾絲同貝爾做揾貓任個廣播劇

希兒 「冒險者大人，您跟貝爾先生是啥關係呢？順帶一提，我跟他是每天提供飯盒的關係。」

艾絲 「嗯…我想想…提供膝枕的…關係？」

希兒 「Σ(ﾟДﾟ)/！」

我記得好似有越高lv越長命呢個設定

17層 黑色歌利亞塊皮硬 定梅普露啲牙勁

等16卷出黎又知
不過最吸引人 係佢身世之迷

希望係正常人類啦

其實追過一排小說但係棄咗，真係完咗先會睇，一陣又爛尾腰斬死作者我接受唔到太多動漫小說追十年八年完唔到真係好炆

咁遲先睇

其實好懷疑地城第一季打牛動畫係-6高潮左

之後未高潮過

戰鬥遊戲更加慘不忍暏

上季尾都係靠隻雞撐住

邊個

應該係勇者掛

唔係團長

麗娜都唔係載眼鏡

呢個好似唔係溝 係好感定唔知乜

真係講得上係溝浪人 一定係淫神果個麗娜

條女乜都肯為你做
可以做幸福賓州

最鐘意莉莉

琉會入隊嗎
仲覺得真係多一兩個隊員會好啲
差魔術士同治療系
覺得幾正當日常番睇
第二季上半部我覺得最好睇

劍姬外傳無睇晒無乜興趣

我覺得外傳中間係比較悶d
鍾意睇貝爾同劍姬互動
但中間又冇咩
可能鍾意佢其他角色先覺得好睇掛
不過後面就真係好睇好多

漫畫好唔好睇
諗緊睇小說定漫

應該係作者用筆技

第二季首hello to dream巧巧聽

外傳漫畫好睇

小說16開始有透

畫功崩壞

cls
咁快升到a 同s

咁快有16卷睇

其實作者有無講過大概幾卷完
睇個故事重有好多野講咁，好驚爛尾

作者講過已經諗好最終戰係點
但應該有排 外傳下集到千之妖精主場又有排寫

小說 好似有

咁等多幾年先睇
舊年睇完異端兒+琉依家都唔記得左8成

大森講過查爾多同阿姨係現有所有出場人物最強(傭兵王唔計)
所以依家lv7既奧塔應該都唔夠打
三周年贏係因為查爾多有病 加上佢既技能冇得用

所以要寫佢地打黑龍應該有排

小說睇晒
冇玩電話game
好多劇情都唔知

幾時用電話game劇情出小說

遊戲九成嘅劇情都係補充番背景同人際關係出嚟姐
得二周年同三周年真係同故事主線有關
而且YouTube好易搵
大森就係唔想寫做小說先放落遊戲

睇人討論
好似好多野都好重要

漫畫斷尾
進度又慢
真心想睇就小說啦

想佢英雄譚出ova

2周年講阿爾戈 你可以腦補做前世
3周年交代返黑暗時期啲野

真的嗎？

咁手遊好搵好多
每月課幾百
有啲癲的幾千

想當年我都課唔少 佢次次新卡池屌打舊角
點追 後尾頂唔順棄左

諗起第一季貝爾食三文治食到好似食餅乾咁，嗰時心諗啲配音咁怪，後黎先知希兒啲便當係勁伏，仲令到佢有抗性

H漫情節 屌一條女 兩個都feel到

所有手遊通病

想希兒是人類

其實好難兩本出
作者想出都唔得
商家佬想吊下癮
最多隔幾個月

隔離實力至上教室應該都係
就出新一本

大森應該係想直接完一件事
點知寫左800頁先完到

海倫係芙蕾雅外傳巻末個度 希兒見芙蕾雅個時有出現

想問下你哋成日話第二季崩係崩喺邊
唔太記得啲劇情

利申:動畫黨

我唯一係唔鍾意佢好多設定係game出嚟
睇晒d小說都miss好多野

畫質同劇情表達節奏

對主線其實冇咩影響
基本上用黎豐富劇情

第4集戰爭遊戲
同預期差好多
其他其實都ok 只係剩係戰爭遊戲果集就趕走唔少人

戰爭遊戲一啲氣氛都冇
比阿波羅班友全市追擊反而仲緊湊

同阿依沙打都好睇過戰爭遊戲

嗰陣補動畫未睇小說，覺得就係一般過場，毫無高潮可言，睇完就下一集

睇返成件事，佢應該要做到以少勝多，以弱勝強嘅轉折感出黎，但最後只係草草了事，好似只係比個原因貝爾同劍姬練，再順便升個級，同埋比莉莉同其他人加入，再攞間新屋就係咁

劍姬同貝爾同步講野動畫完全冇feel

地錯15卷偷跑左 大家想係度討論定開多個post?

開多個啦！廢事成個post都係加密

ok btw16卷先岩

最主要係 身為原作黨仲要靠第二途徑去補返個劇情係好ON9既事
你話特典個D 小故事就另計啦
我真心好心佢手遊劇情出實體書無咁嬲

搞到睇左原作都好似知少好多野

諗住game係玩下聖誕節情人節劇情 惡搞下 同其他作品合作下

二周年 同三周年故仔又係
唔睇手遊劇情就乜都唔知咁
明明呢度可以出多幾本書
大森自己都話3周年淨係對白已經3百幾頁
如果買埋啲detaill野 起碼出到本書

二周年講英雄書
三周年係講果兩個眷族
全部新人物
人設外型一下出晒
剩睇劇透都消化唔到

作者遲d會唔會唔出書
剩玩game出
咁好賺

大森原本就話唔想出係本書度
不過個人私心想佢當外傳咁出2周年同3周年故仔

而家game仲有冇得玩返個活動

好似game 入面有劇情回顧
同埋utube 有
夢痕 (日版翻譯 進度慢少少
電玩日常小煩 (台版劇情 不過無cut 戰鬥畫面）
依家隻game 活動好似係外傳6 去海都既劇情黎

YouTube 有人up 搵下

伊刻洛斯個套係運動裝黎？

Lm

係咪今晚有

黃viu一定遲

瞓覺先

蕾依咁靚女
見到隻兔仔飛過去搞到我又諗起Re0

勁似樣

Btw今集睇到勁緊張，好有氣氛
緊張到透唔到氣

少左個角，多左件衫，同大隻少少

我諗個隻披着斗篷既野應該都係所謂既異端
心都寒

佢外傳戲份多D

個一拳有d崩

大兔亂入

身為地鐘忠粉 每集都好驚會崩 唔想好作品埋沒

動畫黨表示比貝爾知道咗其實係有有智慧理智嘅怪物，以後仲點落得手

btw今集戰鬥嗰part睇到我好緊張，隻蜥蜴食完英雄一擊都好似無事咁

因為隻蜥蜴人

上集其實貝爾有part落唔到手 就係驚緊呢樣野
蜥蜴有lv4實力 不過貝爾招技儲氣耐d先勁 咁樣你當係大力d既一拳
題外話 今集既一拳同上季戰爭遊戲一拳差好多

Lv5**

Ppt持續唱衰中

有3隻多兔
BTW 隻母兔 飛埋去佢到 果然係同族相吸

岩岩第三集都ok阿 唔差wo

我期待嘅芝麻開門竟然唔配音

幫動畫黨補下細節

其實呢下英雄一擊好弱嫁咋
用自己身體出英雄一擊,反傷會自己受返晒
所以儲力太大會自爆

得12集
9要用4集 但10 11頁數仲多

無啦 根本就講唔晒地錯入面想講既野
第一季都叫做好少少
第二季大家有目其睹
第三季暫時還好 不過估計到
3場大戰會cut得好勁

望住春姬再望下龍女
覺得D人咁驚龍女好好笑

試吓舉呢個例
美國人、歐洲人、日本人、非洲人
大家一般都ok
但係就係特別憎中國人

我覺得呢個比喻唔岩
龍女本質係怪物
春姬係亞人
加下係地錯呢個世界入面黎講
怪物基本係恐怖同埋未知既定義黎
根據返地錯既設定黎講係無問題

主要係因為我地上帝視角 加上見到佢同貝爾咁CLOES
所以先覺得龍女好得意好可憐

其他國家雖然外表唔同，本質都係人

中國幾似人都好，佢哋本質都係非人種族

小說十一卷都有講過

如果你用中共既話我會BUY
中國人就
雖然我唔係政治潔癖得咁緊要
但係我純粹覺得個比喻唔多岩

矛錯阿 係地錯既人設 怪物=敵人 呢個思想咁根深蒂固
呢個矛盾點 亦都係地錯異端兒卷好睇既位

動畫應該無講到好深入地錯既世界背景 補充少少點解人咁怕怪物 有背景劇黎

係咪即係英雄譚個故事

係 好多英雄譚都係真有其事 地錯手遊 2周年個英雄譚 都補充佐好多遠古時代既背景 有時間可以睇下 個故事本身都好正

貝爾唔係LV3咩 去20層都咁辛苦

龍女係咪同黑龍有關係？同一個種族？

成隊都lv3既話就好輕鬆 但lv 1 2 3都有齊就難少少
同埋果陣趕路 如果有多d時間慢慢打 補給下 準備充足d會輕鬆好多

viutv幾時更新呀

最遲聽朝

viu又冇字幕
屌佢老母

正常1點05分

Viu有了

又死一堆

睇完 好期待快d係地面決鬥

下集太胃痛，儲多一兩集先一次過睇

前面文戲唔CUT
得12集 後面精華點算

例牌 cut劍姬

我係動畫黨
唔洗透都唸到班魔族一定會陷家產
最多死剩比op有既龍女烏人蜥蝪用黎推動劇情

之後果集都係留返出多幾集果時先一次過睇
btw想睇Lefiya

但係OP有劍姬WO
我今集睇完都呆撚左
咁多場大戰
唔同佢就咁分鏡同時打咁撚ON9

垃圾蕾菲雅睇外傳啦
正傳洗乜睇佢

理論上
劍姬睇解體show
劍姬打到黑牛半死（所以之後貝爾先有得同lv6既黑牛打

係一定有
不過白根cut哂唔奇

Sor

老老竇竇

見得12集 無癮就預左

想睇

呢段不如出OVA啦

全劇最正elf

琉已經屌打佢啦

唔好睇少 佢黑馬黎

蕾菲雅正, 佢最親男主,
其他人配佢硬係似家姐多少少.

讀者覺得唔cut得既野，製作組都係會cut，上季...

希望做完第3季出外傳 外傳個故仔得意啲同埋深入世界觀多啲

戰爭遊戲明明係高潮嚟
變咗支線咁嘅樣

下集應該入戲肉了
劍姬第5集先出場

反派比主神用完即棄 唔知會唔會全滅

尤諾斯有力叫停所有主神
做咩唔係地城其中一層劃個自治嶺畀異端兒

一黎異端兒係想上地面 地下城有地方係冇意思
二黎佢今次㩒住都冇明講係撐異端兒 你見洛基芙蕾雅佢地都係剩係估到佢有秘密

佢係德高望重所以其他人先聽佢講啫，佢自己基本上冇武力可言
但如果依單野爆咗出嚟佢真係身敗名裂，分分鐘俾人趕走

呢個時間點佢係都市破壞者第一嫌疑犯

But得返七集點做

其實貝爾係咪已經lv3左
動畫冇做到升級個下?

打完戰爭遊戲就升左Lv3

依個進度最後應該會勁趕

其實都預左
做一季太少，做半年又會太拖
所以望佢做到好好睇睇，後面唔好崩，等動畫黨睇得明做緊咩就算

Cut到冇晒起承轉合

好似冇咩人睇呢套

因為動畫垃圾

真係好垃圾
睇左2集就棄撚左
啲對話突兀到

有冇人有玩隻手機GAME?

咪莉莉變身。。

第一季已經成日變獸人

沒

外傳 動畫有冇伏？

睇黎都係J劍姬，雖然蕾菲亞戲份重多

睇唔明唔可以怪觀眾
又係D動畫組一味淨係將書入面寫嘅野動畫化
但係唔考慮觀眾係無左文字描述嘅情況下,根本唔會明做緊乜

其實成件事,妖精樣莉莉拉走左貝妮之後
俾多個shot變返做小人族就清楚晒

其實今次CV把聲都無變
唔似上季扮阿波羅個矮人咁連聲都變埋

外傳建議睇漫畫

其實今次都幾明顯仲要望多眼貝爾用莉莉把聲同佢講野

下集牛妹

下集係咪真係打
集集都文戲

下集冇得唔打啦同埋應該接近係不斷打打到尾
今集d樣崩崩地 但節奏反而又唔錯
希望後面唔好再崩

lv3打lv5

今集搞咩
一個鏡頭前成堆人 一個鏡頭後立即消失

冇加成

啲人類𡃁去咗邊，晒完馬就好似唔見晒咁

星爆臉

話時話 貝爾上季唔受魅惑

今次呢種詛咒算唔算 魅惑既一種

食花生

下集打未

唔算
今次係因為賢者用身位幫貝爾擋,貝爾先唔中

睇今集個結尾，帶咗隻牛頭人幫拖?

牛頭人幫打 比人斬左隻手

個賢者唔勁咩
佢唔出手?

唔算勁

貝爾要打贏lv5會唔會太快

佢有講到用左詛咒會弱化左既
應該冇正常lv5咁勁
不過之後會仲快

依個時候既貝爾其實依家準LV4

琉呀

感覺jc staff 回歸正常水準

下集應該有普通水準
不過d鏡頭都係一樣唔識郁

赫斯堤亞好似係第二季開始 劇情愈來愈少咁初時第一季都係比佢吸引到去睇
二三季重心去哂d新女度

變左2打6la

本身小說都係2打6 第一季係因為水瀨佢先多咗出場機會 依加算係正常返 btw佢出場9成唔好睇過場同講劇情多

水瀨嗰時邊有依家咁紅，好似係製作組偏心Hestia先多會咁

艾絲先係真·二打六

第5集先出場 慘到

追追吓棄咗，唔想玩有生之年，一陣爛尾腰斬死作者我唔識反應，追足十年由學生追到大叔都唔完好難追

牛要來了

照拎人氣1,2

jc真係好廢呀

完全唔知打咩

動畫黨表示都睇得幾緊張

Me too

好耐冇想快d睇下一集既感覺

最後兔仔個段真係唔錯
做到個種感覺出黎，下集開始好睇了

兔仔最後

今集真係幾高質
最尾貝爾肯係憧憬之人面前保護怪物 Jc真係畫得出佢果種絕望但又唔可以唔出黎既感覺
今集打鬥雖然唔算好神 但同里德夾攻果段畫得幾好
下集

感覺原作文字張力比較強

完全唔明男豬鐘意劍GAY D咩
個關係一開始就好似追星咁 唔明

簡單講 可以單純因為一開始就救過佢條命
單講救命恩人+本身咁勁已經夠吸引啦
同埋艾絲你動畫對讀者黎講係講得比較少 你會咁諗都正常既
但睇過小說外傳你就會知艾絲唔單止係無口屬性 都唔係表面咁cool
人設係吸引過剩係睇動畫好多

11卷9，10，11，12集講唔講得哂

依幕好正

第三季正常過第二季太多
果然無期望情況底下係會有驚喜

我係咪miss咗啲嘢
呢隻嘢邊到嚟

男主咁做分分鐘連個族都冇埋

佢兩個下集應該仲係18層訓緊

好想睇琉 今季內會唔會做到呢幕

某邪神:打破天秤既人先係真正既正義
最後既英雄

正傳描寫好似唔多

第六集尾咪有出黎
正確黎講就係貝爾之前lv1 打果隻牛既轉生異端兒
你可以再腦補埋係阿爾戈入面既牛頭人再轉lv1貝爾牛再轉依家 異端牛都得

咪今集隻牛
呢幕應該下集掛

今集費爾斯(賢者)幫貝爾治療完之後，講咗句「不是吧」，有無咩特別原因?

純粹係形容 貝爾一補完血 脫兔既速度

今集最後 貝爾個PART 算做得唔錯
真係做到佢個種絕望 要面對群眾既目光 所需既勇氣

唯一係龍女狂暴化後 好似比想像中 畫得樣衰左少少
同當初石龍一樣

企出嚟個吓既勇氣

下集陷家產都似

係咪想講佢能力值唔應該可以跑到咁快

可能下集開頭就有我覺得呢句都係精華黎 應該唔會cut掛

下集係咪追逐戰

個時睇小說又真係估佢唔到
大森真屈機

第三季全部講同一個故事
劇情控制上應該易啲

得罪講句得最後貝爾企出黎嗰段叫合格

動畫黨表示

越嚟越高級
再轉生係咪可以變做人

貝爾都叫有啲名氣
行出嚟講畀面我件事等我處理咪得囉
做咩要擋係前面

兔仔Lv3咋，眷族又係最低層
對住洛基成堆Lv6邊有話事權

隻牛同奧它打邊個贏

奧它For sure
牛妹係硬件有Lv7，但技術同經驗差好遠。

少少劇透 應該唔影響體驗

忍唔住去左睇11-14卷
琉
支持琉做正宮

睇埋1至10
再加外傳
再加手機game 2，3周年劇情

仲有玩緊隻game

準備未來數集既胃藥

即係美軍黎到
然後三線地方軍 係美軍面前講 等我處理

同埋 成堆群眾係面前 等你處理?
你行埋去安撫隻怪 已經係背叛人類
除非你直接殺左龍女

想問下動畫今集去到第幾卷
已經等唔切下星期

接住十卷 愚者果篇

所以動畫既分鏡+音樂+作畫先係重點
所以鬼滅就係呢3樣都有先咁受歡迎

實cut到仆街啦 明明11卷d內容仲多過第10卷

3個孤兒應該cut？
第二季都冇出。。
但我好鐘意果part

最緊要家暴同打牛做得好好睇睇

我想睇家暴多過牛尋日又睇多左次小說 真心睇幾多次都覺得好睇

親生仔真係親生仔今集正到。。。。jc套魔禁3一坨野都唔知up嘜

我調返轉 打牛個度真係熱血到

不過我覺得可以放心
今集唔算好重要都做得唔錯 打牛 家暴重要咁多 應該唔會差過今集個水平

有冇人可以劇透我知件事點收科
係成大班人面前保護monster會唔會搞到冚族鏟

自己去睇11卷啦

睇多幾集就知啦

難啲 始終動畫無講得好清楚
怪物同人類 之間既仇恨 界線係好誇張
亦都係之前點解龍女屈蛇係貝爾個邊
莉莉係咁話想送走龍女原因
處理得唔好 就成個族可以收皮

以下劇透

打牛 就熱血
家暴就反映出貝爾 同呢個世界人 既價值感矛盾之戰
最感人個位應該係

打牛動畫會唔會畫埋千之妖精出黎
根據外傳叫出聲個個應該係佢

會留返係手機GAME個每話特典

唔出奇
手遊D特典幾正
會介紹返動畫無做既細節位
雖然我無玩隻GAME 我都會係YT 睇返

我估會
慳返幾秒打鬥作畫wor

動畫正傳第1次出聲

成日覺得佢先係兔仔正宮

有d咁既事
可能佢動畫外傳太煩煩到我覺得佢成日出現

小說正傳千之妖精唯一一句對白就係依到
仲要冇開名

外傳黎講 下集劇情佢都好多野講 唔知會唔會出

外傳下集主角我覺得係勇者

溫馨小提示
外傳係第十卷 第2話
標題都係愚者

睇到眼濕濕
男主真係英雄

本來覺得男主嗰種大愛撚性格好撚煩
但今集肯企出嚟忠於自我又幾型
真心RESPECT

大愛撚分兩種
犧牲自己貫徹信念嘅，叫英雄
得把口叫其他人做嘅，叫左膠

希望有經費做得好好睇睇

睇落蒂奧涅果幾下都唔錯
狼出黎果下有d柒
同埋巴哈有人講做到陰天會好好多我都覺 呢d細節位做好個feel差好多
期待～

屌你老母，乜撚嘢事
肯定冇av姬啦

個天太光無咁緊張 係差啲
同埋feel唔到個種凝重既feel

正傳無得出場你開心啦

開心 最緊要唔准搶我劍姬戲份

睇預告的確係 又有d有講有笑既畫面
可能有配樂好少少 今季其實配樂算幾好幾到位

黃viu...
12:15

未睇但好似今集有首新插曲

今集觀感唔錯 不過前面貝爾招技我諗住會射近洛基眷族少少 但又冇 呢part差d
打牛果度 覺得有少少趕 同埋得狼同蒂奧娜打戲差少少 艾絲同蒂奧涅打戲都唔錯
最後首歌都幾岩位
如果片尾貝爾同埃伊娜講係可以講得口震d難出口d會好d

仲有打其他異端兒都好似cut左好多 不過都算 12集做3卷係難d

今季明顯地文戲多過打戲 覺得前面文戲拖太長
搞到冇乜打鬥 搵唔返第一季打牛同boss效果
希望最後貝牛會精彩返少少

首歌插得好好聽

其實文戲打戲都cut左好多
集數睇黎真係唔夠做3卷 所以其實心裡都有個底
至少佢依家重點打戲都算做得幾好 都已經可以接受
加上又有肺炎 工期一定趕好多
暫時黎睇都算做得合格以上 個人認為jc冇可能唔知貝牛先係最重要
值得擺少少期待既

sajou no hana啲歌真係好正

歌+詠唱咒文好撚正

打牛妹正
其他太快,一般

如果佢肯cut ed 整多分幾鐘打其他會好好多

草稿直出

呢d遠遠地既鏡就算啦 仲認到個人型我就收貨

死者蘇生。。
點解骨頭人會話哩招未成功過
只可以復怪？

冇話復唔復怪
純粹低機率
你當龍女有主角光環就明點解佢次次唔得 得今次得

一下就劈走左10億

好慘
小說狼仔同蒂奧涅有打左兩下覺得好硬打唔入
動畫cut撚埋 正式成為廢鐵

呢個channel每季都會補一套輕改
大家如果係動畫黨又想知多d既可以睇下～

其實佢今次果ed我覺得係用黎補完返貝爾之前偽善果個位
我都覺都ok啦
單純打戲唔夠喉
如果呢套變半年番一定爽好多
拉長晒啲打戲 內心戲 同做好啲斷點位

個時睇小說已經覺得段咒文好有詩意

btw 無論小說定動畫都係咁催淚

好唔爭氣咁笑左
今集唔錯 有笑有淚

睇完第8話，覺得有希望了，有D感動😭

強烈建議 純動畫黨去睇手遊既特典
補完左好多動畫無講既野
呢個play list 得1~5集 另外個啲可以係佢個channel 到搵到

招技無代價?

就咁睇係有條件達成

正傳小說幾時出，幾年無更新啦

小說有寫

早排出左16卷 同埋 芙蕾雅外傳

呢個無真接講
純粹係fans 腦補出黎

動亂根源 真係好乞人憎

劍姬好撚仆街玩偷襲
一下斬走人地隻手

正義之師不嬲偷襲 圍毆

邊有
明明上之前仲提埋你

其實唔偷襲都會贏
劍姬對怪物係有加乘

隻牛高lv過佢

猛牛大哥沒有輸

只論打怪,劍姬仲勁過奧塔

1 lv差距對劍姬0難度
可以參考外傳同3周年

點解打怪勁d. 咪又係1打1

技能啊

佢有兔仔buff

對方無限復活姐
本身黑風第1下已經秒左

佢招技有寫打怪物勁d 再加特化打龍型怪物

咁又唔可以咁計 故事設定係咁ma

復活龍女個bgm 不得了

有冇人今集睇到喊

今季做得幾好 唔知係咪因為本身冇期望所以先有啲驚喜

人類全部都係陷家產黎嫁

三英戰牛妹冇咩張力
復活反而做得唔錯

多數係

喊到鼻涕都出埋
好彩有復活

我頭先係巴哈 同ptt 見到有人講喊到倒地
心諗係唔係扮貝爾

不得不承認

動畫完全畫唔出高級戰鬥同低級戰鬥既分別,
6lv圍7lv怪同1lv圍2lv怪睇落好似沒乜分別咁

第二季影響太勁

動畫黨表示好睇
復活首歌好正
不過後面有少少急
btw,牛牛好撚慘比劍姬偷襲
同埋白兔成族食花生,一個都無出黎幫拖

得1/2lv想點幫
牛妹淨係大叫都震暈左莉莉同春姬

小說有寫春G幫命上BUFF出去壓場幫班異端兒走

命有出手咩,完全無印象

春雞有萬寶槌
打唔到洛基眷族班怪物都可以喺條街製造下混亂搞下其他人

最後冇出 因為牛出左黎

幫怪物依個罪名太嚴重,
貝爾追緊怪出手,可以勉強兜去貪錢,
但其他人出手仲點撚樣兜

一開始就暈咗

呢樣就係莉莉講嘅野

覆錯

咁其實上神都有叫佢地去幫既
但係牛妹一出場命同打鐵佬上左春姬buff都頂唔順
所以係根本無能力幫

岩岩打到一半就SEND左出去

原本明明係艾絲一個打到牛牛殘血跪地

到底大森d咒文係點諗
全部都好有特色

呢段係艾絲打完，格瑞斯都未打

已經係重傷殘血

家姐比牛妹打到斷骨之後發癲又冇講到
狼仔出腳用對靴硬食雷魔劍都冇

同埋戰鬥以外漏太多細節解釋唔到洛基班人嘅行動
冇哂平民睇戲
成件事變咗冇迫切性
三巨頭得個望字
明明係太多平民所以連魔法都唔敢用

真係靠復活救番成集

招復活用晒八百年儲落嘅魔力先成功到?

唔關事 你當佢成功機率係0.01%
800年黎用極都冇用
點知今次咁岩抽中

原本以為依d 神技個代價唔係用自己條命
都至少搞到骨頭人以後用唔到魔法...

低機率 但有機會因為兔仔幸運中左
見到佢用完跪低 Ed 播完最尾坐左係度
小說都話佢用完攰到坐左係度
應該代價係要用返體力
利申 9up

魔法冇代價
詛咒先有

不過人最多得三招魔法
復活呢招八百年先work得一次
其實已經等同浪費咗一個魔法quota
算係招魔法違反生命規律嘅另一種代價

首歌同同唱詠好正

呢幾集睇完落嚟感覺好多嘢cut咗，不過至少入呢度可以睇翻補充真係好好多
諗起之前有一套又係松岡揸雙刀嘅又係好迷，入討論區睇完反而越睇越迷

呢個可能純粹係討論風氣既問題~
如果你單純動畫黨
可以上YOUTUBE 搵夢痕 搵手遊特典
再唔係搵EN 佢會補充每一集 動畫講少左既設定或者內文
就算我自己原作黨但過左咁耐都唔係全部記得晒

牛妹把魔劍係點黎?
電一下就將三個level 6收皮

冇印象可能真係冇講
睇下有冇其他大佬出黎解畫

頭先睇巴哈好似見到有人提過 又不過唔記得左
好似係椿留左係地下城定乜

唔係得貝爾個基友先識整㗎咩

唔係佢係有血統整出黎勁好多 其他人整出黎多數好易碎同埋威力不足
順手劇個透

好多人都整到魔劍 但韋爾夫果把特別勁

唔係正傳琉篇咩

sor 記錯左做打污穢仙精

所以咪第二季個時戰神同佢老竇想綁佢走

第八話動畫原作差異/補充

1:伯特應該係屌打左人鳥之後先同石龍打

2:格瑞斯最初係打算捉黑衣又賢者，不過因為伊刻洛斯自首，所以放棄

3:奧它由黑牛動作認出係自己訓練過d牛牛

4:大波廢神有打算自己負責任上身，叫命佢地幫手

5:亞馬遜姊妹同伯特 硬食魔劍唔死，係因為伯特踢左佢隻吸魔鞋出去減左威力，不過一樣係電到燶咗
唔止麻痹

6:劍姬/戰姬打黑牛基本上係全程按住打切牛扒
唔存在黑牛有反傷，除咗有一下係用牛角破技，再用雙手斧都只係打麻左隻手

係椿整比另一個人，條友落地下城拎寶玉胎兒
留低左係地下城

比條女強姦爆頭條友？

係

如果無記錯既話好似係外傳講
唉屌 返去重溫下先

賢者一見到個骨頭就會霸氣盡失

卡茲大人

安茲定卡茲

安

喜感十足

賢之之石到底男定女黎

其實把聲已經柒柒地

賢者之石係石黎
賢者女黎好似之前game有限女角參加既活動佢係出到場

咁18層果個阿叔都有著婚紗倒追貝爾

記得有講個女黎

咪就係字面意思囉
你見佢用完坐左係到就知咩黎啦

正傳應該冇提 我上巴哈睇d人都係話睇game劇情同活動先知
我舊年玩左陣game就冇玩 所以唔係好清楚都係上巴哈睇

你當打機既魔囉貝爾第一季都有試過用到暈低
都可以用字面意思理解 有精神先用到魔法ga ma

其實 今集見到隻垃圾 哥雷姆 比人一下秒
仲要咁岩 除左個頭罩

我覺得可以魔改做 「我個十億呀!!!」

有冇圖J下

我入黎係屌公會姐姐 無啦啦打人一巴
臭雞 都唔知人地經歷左幾多野
呢一巴 比著我一定要還番係佢屎忽度
一邊屌 一邊打佢屎忽

之後咪攬返補數
佢其實係嬲貝爾做乜咁傻
要自己一個承擔佢好女仔黎
不過都係要輸比劍姬

應該係佢

認真我係春姬同黑肉妹派

呢個我好似有玩過但劇情冇咩印象

黑肉妹係邊個
阿伊沙？定蒂奧娜

大切斷

好搞笑叫佢呢個名真係
其實佢同貝爾都幾夾不過應該冇佢份

個樣好病嬌

傻大姐
最緊要係乜 貧乳‼️

阿爾戈

動畫黨覺得今集幾正
不過龍女啱啱死咁sad 跟住又即刻復活返 啲眼淚流緊出嚟又谷返入去有種畀人欺騙感情嘅感覺
如果死咗之後轉個畫面過渡下沉澱下可能好啲

我都覺得如果貝爾鳩叫一聲 先慢慢出黎會好啲
不過如果隔一集又出晒戲

好似動畫黨通常觀感都幾好
可以考慮下睇埋輕小說

啫係mp, 回得返既野黎

個劇情睇完外傳根本會覺得係虐某個人

今世係咁笑既原因

睇番外傳第六卷，真係感動到喊
阿爾戈再一次拯救咗佢

二周年艾絲根本配角

所以黑肉妹先係正官

今季暫時屌打第二季

老實講第二季故事上都冇咁緊湊咁精彩
第三季好難做得差過佢
雖然第二季除左戰爭遊戲果集都唔算好差 不過剩係一集就夠趕客
好多frd都係睇到第2季第4集就棄左

你地前傳先有得開心下

只可以話係JC staff正常發揮，不過同意樓上話薇妮消失後應該沉澱下先翻生

原作同動畫有少少次序上既分別
原作係龍女消失左之後回憶左先復活
動畫係龍女消失前一秒 回憶完 龍女話最愛你了 先消失
可能差在隔唔隔個回憶既分別啦
但我覺得呢part 首歌+綠光已經好夠做到個feel 可能未算做得最完美但已經唔錯

原形係椿？

大切斷蒂奧娜啊
所以佢先咁中意阿爾戈冒險譚
其實game二周年好多都好有趣 可以去睇下
雖然我三周年都冇睇

希望琉先係正室

阿伊沙好正

冇可能

屌好感動

但人地講嘅黑肉妹唔係阿伊沙係蒂奧娜

其實我覺得結局應該冇正室
雖然我買爆劍姬股

我冇睇漫畫
想問佢地係咩關係

我動畫覺得佢只係路人
維基又冇detail

係好留意貝爾
既路人

我見上面張圖佢又變左長頭髮
以為係第2個

張圖係game2周年劇情
阿爾戈既故事黎
你當係佢地前世囉

今集除咗艾絲打牛同復活嗰part都cut到體無完膚，芬恩明明指揮咗好多嘢，蒂奧涅比牛打到骨折嘔血都繼續打到手骨碎埋，反映唔到Lv.6嘅蒂奧涅戰意有幾強同壯烈感，地錯之後啲劇情越嚟血腥，動畫唔做好依啲細節位係表達唔到個陣劇情張力，仲有比伯特踢落街個個明明係蕾，變咗古羅斯，在場仲有好多洛基眷族成員，成日講到人地得堆lv.6會行動，春姬同莉莉聽到牛妹叫明明係跪低變暈低。

如果可以插呢張插畫就好

ただのネタになりますが、
結局この世界線のアルフィアはマザーパワーで長生きして100周年イベントでリューや
アイズ達ヒロインズの前に立ちふさがって「嫁の作法を教えてやろう！」などとのたま
うラスボスになるのだと思います。
そして誰も勝てない。

雖然只是單純的梗
IF世界線的阿爾霏亞會因為母親POWER長生
並在100周年活動裡阻擋在琉跟艾絲這些女主角們面前
說著"讓我教教妳們新娘的作法！"之類的話成為LAST BOSS
然後誰都贏不了

大森點名琉同艾絲

wwwww

「……」